急，仲有冇馬安山巴絲冇飯開

有唧落嚟利安揾我！☺️☺️

咪撚再亂咁應約吃糖水/食飯 好撚多狗放蛇 等個post自己沉 唔該

我係市民嚟架啫！我手上揸住都多現金卷！